BLACKPINK ROSÉ 5月黑白畫報出爐：完美展示九頭身身材！

BLACKPINK成員ROSÉ登上時尚雜誌《W Korea》五月刊，黑白畫風氣場十足！

這組黑白大片中，有著「澳洲野玫瑰」之稱的ROSÉ化身性感冷冽的黑玫瑰，又酷又飒，大秀好身材。

Oversize西裝搭配超短褲，露出了驚艷的女團腿。 凌冽的眼神，隨風吹起的長髮為ROSÉ增添冷漠感。

ROSÉ引以為傲的腹肌螞蟻腰一定要展現出來，她側身看著鏡頭，滿臉的高冷表情，像極了要出外勤的女特工。

臉部特寫是各大寫真不可少的環節，ROSÉ的眼神如同黑洞一般讓人深陷，眼神把控到位，連手指都很有戲，這絕對是一張High Fashion照片了。

此外，ROSÉ最近發行的首張單曲《On The Ground》，成績非常不俗，是實力與顏值並存的優質愛豆。

「圖：fb@W Korea 」

po多啲呢個彩...

支持！

正到癲...

依個彩正
但另一彩更正

平

弱智..？

最正Mina

彩瑛>>>>>>>>>>>>>>>彩英

你...

不了

你傻更更..

u too